大家六合彩獎金幾錢先會買？

平時800萬就覺得一啲都唔抵買，一定等到5000萬先考慮下 大家通常等到想要嘅獎金時會買幾多錢[black] [/black]

40蚊都買，求打和

over2000萬

係中既 八百萬都要啦

800萬都好啦

買個希望姐 個彩池幾大都唔關我地事